是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

冇食午餐

奶茶我稱霸 蛋撻頂瓜瓜

同標語想點

舖頭名黎?

隻更上面有條蟲？

唔飲可樂 負皮

mirror

有冇咁撚長
接電話點講

呀b so rich